如果件事完左達哥po佢參加遊行既相 你地會唔會屌佢馬後砲

如題

不如下年先post?

佢咁做博屌咩

人如其名
同隻泡狗一樣無腦

不如留番拜山先po？

佢有呢個本事先

佢咁樣做都冇意思

條奶共人妖，點會企出黎？一陣冇咗大陸廣告商，條友肯定驚到...

佢有去俾人發現影上網=身在曹營心在漢
佢有去然後自己影上網=做show，搏咩

事實係如果佢要post基本冇需要等咁耐
佢依家先post就真係裡外不是人

佢貼到我跪係佢面前呀 撚有去咩條迖狗

我係佢就專心奶共算啦
不過內地彩唔彩佢又一回事
事到至此你地唔係以為佢會回頭是岸嘛
要做既一早就做咗 唔須要人提

都係果句
要醒既人早就醒咗
扮訓既人係點都叫唔醒